\vbox{
    \ifmini
        \section*{Nacht in Portugal \index{Nacht in Portugal}}\nopagebreak

        \setchords{a G F E}

        \begin{enumerate}
            \item Wenn die Sonne | Und wie schon
            \item Und sie beginnen\dots
            \item In dieser warmen | Sieht ein Fremder
            \item Und so tanzen sie immer | Und sie beginnen
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S23 Nacht in Portugal\index{Nacht in Portugal}\index{Wenn die Sonne}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item W\chord{E}enn die Sonne sich schon s\chord{a}enkt, \\
                  geschieht es ein ums andre M\chord{G}al,\\
                  werden Lampen aufg\chord{F}ehängt \\
                  in dem Dorf in Port\chord{E}ugal.\newline
                  Und wie schon in alter Z\chord{a}eit \\
                  kommt ein Jeder ohne H\chord{G}atz,\newline
                  die Gitarren sind b\chord{F}ereit, \\
                  schon erfüllt Musik den P\chord{E}latz.\newline
                  \\
                  Und sie beginnen zu t\chord{a}anzen, \\
                  das Dorf bewegt sich im G\chord{G}anzen,\newline
                  selbst Kinder und Gr\chord{F}eise auf eigene Weise, \\
                  sie drehn sich im Kr\chord{E}eise.

            \item In dieser warmen Juli\akk{a}nacht \\
                  zeigen sie ihr Temp'ra\akk{G}ment,\\
                  keine Pause wird gem\akk{F}acht \\
                  und sie tanzen wie enth\akk{E}emmt.\\
                  \\
                  Sieht ein Fremder dieses B\akk{a}ild, \\
                  bleibt er nicht sehr lang all\akk{G}ein,\\
                  bald tanzt er genauso w\akk{F}ild \\
                  und es wirbeln seine B\akk{E}ein.\\
                  \\
                  Und so tanzen sie i\akk{a}mmer \\
                  Bis der letzte Sonnensch\akk{G}immer\\
                  Die Strahlen aussen\akk{F}det\\
                  die Augen schon blen\akk{E}det \\
                  Und den Tanz beend\akk{a}et\\
                  \textit{Zwischenspiel: a G F E}\\
                  \\
                  Und sie beginnen zu t\akk{a}anzen...
                  \\
                  \\
                  Und so tanzen sie i\akk{a}mmer...\\
                  \textit{Zwischenspiel: a G F E}\\
                  In dieser warmen Julinacht!\\

                  \ath{Worte \& Weise: Dimitrie Miron, Stamm Sperber, DPB Mosaik, 2003}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}

